2018福布斯女性權力榜 林鄭排32位超越蔡英文、彭麗媛

厲害了，我的娥

福布斯咁大整蠱 今次點同习總解釋

國家主席

Since the 61-year-old civil servant became the chief executive of Hong Kong in 2016, she’s been trying to prove she‘s not the puppet of Beijing.

For five years she served as deputy to CY Leung, the man she has now replaced as chief executive.

Lam has faced many challenges with an economy left vulnerable by the U.S.-China trade war and a property market with ballooning prices.

Political tensions with democracy activists resisting China’s tightening grip on the city have continued to simmer.

The October expulsion of the Asia news editor of The Financial Times from the country raised questions about the government‘s stance on civil rights.

Lam proposed a controversial initiative that would create artificial islands and 1,700 hectares of new land in order to house one million people.

已經hk都冇埋 直接支那

扯線公仔都有排名？

31,32相都冇

周群飛、周凱旋、林惠英都用Hong Kong，但林鄭用China

排咁高係咪想造反？

依d係唔係叫捧殺

美國佬睇得一清二楚

撚有權力咩

雜種叫佢含咪一樣要去含
條八婆分分鐘會叫埋佢老公一齊去含

she’s been trying to prove she‘s not the puppet of Beijing.

But failed

做雞都可以高過蔡總統

可能唔肯定嗰3個有冇外國國籍就用Hong Kong, 林鄭做特首一定係中國籍就用China。

功高蓋主

勁過彭麗緩？笑鳥

嘅夫人

国技